721到底終點係邊

金鐘？中環？西環？定點？

事關見到有人嗌金鐘 有人嗌中聯辦
唔想到時分左人流

金鐘可以去邊？
冇左鐵緊圍欄 多左監控
中聯辦又地勢難圍
同埋要熟下地形

我唔用upvote downvote投票啦
同時大家睇留言個陣 記住睇埋是咪三毛
唔好俾人帶風向

最後
去邊都好 都要齊裝備以不變應萬變
得返3日 唔該大家走出連登落力宣傳
大家721見

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[轉發]

而家已經唔係惡唔惡法既問題
1.初初叫你撤唔撤
2.叫你收回暴動定性又唔收
3.叫你停止搜捕又唔停
而家我地已經升級到要求緊真普選(4)
再唔肯 下一步就係升級 成立新政府 香港獨立(5)

而家我地要求緊4 你同我解決返1 其實冇用
無啦啦走去傾返唔知為乜
不過 點都係同路人
佢有佢傾1 作為冇大台示威者
我地唔會反對 但傾完都不代表我地
唔會傾完1 立即冇哂人上街

而家大家都心照
總之我有真普選(4) 就解決到問題1 2 3
4都冇 我就去攪5 到時你俾真普選我都冇用 我都係會繼續抗爭

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST